的士佬係咪最盛產仆街既職業

屌你老母 態度閪撚到
我拎得多野 落車個時其實用既時間都唔多於一分鐘 個位都上落得既
就俾佢屌我慢 仲要講多句話我講野陰聲細氣冇d中氣
dllm 好聲好氣同你講野 都俾你話陰聲細氣
態度仲差過我老細
唔講以為我搭緊義載

紅van小巴佬呢

比較少搭啦
但overall都係的士佬閪d
遇親既仆街司機都係的士佬

可惜
一山還有一山高
已經被PoPo取代了

所以比多少少錢都要坐uber

殺人犯 強姦犯應該唔係一種職業黎
同埋人類界別黎講 都係的士佬多仆街

我衰在懶
見前面就係的士站仲要冇人排

的士佬成鳩日見人地面皮薄就恰妹
試過有條仆街的士佬 想附近掟底我 叫我自己行一兩個街口
我心諗 唔係點到點既話 我坐小巴 巴士唔好

過海又屌 近又屌 遠又交更唔去。通常上海問司機想去邊。順路先上車

正常係截低司機擺低500然後自己行路

以前我唔知，但今日我可以好肯定答你一定係全港最大黑社會

的士狗又貴又串

陰d陰d行小路 屌9佢就扮傻

過海
一開始又話唔識去又剩
我話去到嗰區教佢行
開左車
揸揸吓話前面有架的士過海嫁喎
跟住dum低我叫我搭嗰架

hi auntie 仲要教埋佢路
究竟的士佬可以有幾廢